為咗守時唔遲到，我決定將手錶同電話都較快10分鐘:-(

次次遲出門口都話無論幾眼訓，聽日都要準時

最後都係遲到

算把啦

較快一個鐘

點解

其實有咩用
你自己較快左

你自己知較快左

等我以爲就夠鐘出門口，其實就早左10分鐘出門口

去飛田松島吉原定薄野？

當提醒自己囉

等睇唔知點解部電話自動更新時間都唔知

Danish, Swedish, Norwegian語言共通點唔少
有時丹麥學生同挪威學生會各自講自己母語 但响學校方便起見都係講英文
三個語言有啲字係同字不同義 (據講屎尿屁有關嘅pun都唔少)
但識其中一個語言 學另一個就容易啲
語言學校都有專俾Nordic students嘅Danish class
(課程賣點之一係教佢哋數數字
因為Danish二十開始係1+20, 2+20... 9+99咁數 好似德文咁
甚至仲有70=(4-0.5)*20 瑞挪一早已經改成英文數法)
我自己睇瑞典同挪威網站原文 就好似睇Danish打七折咁
慢慢德文都識睇(讀出聲易啲) 打六折
丹麥local話佢哋啲英文同德文都係睇電視學多過响high school學

熄咗自動佢仲會自動更新?